(好亂呀)10.5出定唔出？

如題
全民文宣日
反緊急法遊行

自推